香港啲死窮鬼最鍾意科水俾有錢人

一眾電子雞
個死日本仔mr wall e
你當人手足 人地當你契弟
有錢俾班撚樣不如俾錢我算啦
利申 篤精好黃 單手KO 1000隻狗

咩人地當你契弟
黃絲一廂情願姐姐，係要搵啲精神投射
跟住就有人話邊個邊個唔係黃、唔夠黃
嘥氣

屌你老母

分化鬥黃？

cap 水狗？

不嬲都唔課金

高質po，香港有救，屌你老母

香港人易落搭

所以佢地咪係窮人

課金都係潮流黎

你咁講唔少黃店都cap水
係咪優先請義士 係咪按比例捐收入
有冇拒租藍業主 拒買藍供應商等等

你想規定越立越多直至無黃店為止?

ON 撚9

騙子都唔撚割得唔撚屌得?

你出去暴動坐十年 人地個個月賺十皮